覺唔覺唔鍾意食三色豆嘅人好可憐？

聽落似一班死窮鬼食雪藏野食到怕

新鮮青豆不知幾好食